我竟然睇呢d都扯左。。

各位巴打 我竟然睇呢條片都扯左

附上link一條：

我係咪唔正常 各位評下理
：係，死毒撚無得救
：唔係丫 條腿幾撚正

呃正評